秘魯驚見新"納斯卡線" 2千歲貓咪躺山坡

秘魯考古學家利用疫情期間，在境內古城納斯卡進行古蹟維護，過程中意外發現一幅新的納斯卡線，這是一幅長37公尺的貓咪圖案，畫在一面小山丘的山坡上，完成時間距今超過兩千年。

貓星人

屌，係咪蠟筆小新畫嫁

邊有可能發現新
一早已經睇哂啦

同之前果d應該唔係同一班人畫

自己畫當2千年on9

屌

強子退隱真係可惜